唔好佔路

班狗咁順灘有古怪

好認真

上次遊行都係咁
狗都唔見隻

衝去邊

想示威者比人屌

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

G20之前班狗唔敢亂嚟, 把握機會

尋晚發夢見到d人盡霸唔同主要道路，set 完路障留少部份人響度就再霸下一條，有人清左就再霸番，打遊擊，目標癱瘓曬港島東西交通。夢境ja講緊

呢個應該唔少人記得五年前旺角玩過，啲警犬疲於奔命

推

如果不合作運動，影響唔到人，仲算唔算不合作運動?

一定要有d noise
keep住有新聞

轉場啦 過去隔離屌警犬
你要癱瘓政府做左啦 政總都無人
目標達成了
去狗屋 屌柒佢地暴力執法

啲狗咁平和 係克制自己挽回民心

警察總部

希望提出唔好做XXX的人可以同時提出應該做XXX

無撚錯

人地一早打左開口牌, 你唔衝擊今日唔清場........

而家共產黨最鐘意你地做夕D野, 警察由你地做, 好快港豬就會轉移視線, 佢地真係好撚易呃

咁係咪搵人同啲司機講 對唔住 官逼民反會啲?之前連登咪有公開道歉信 我覺得唔係人人睇過 警狗擺明想輿論指責我地

蘋果尋日有錄音流出 班仆街唔會打得咁狼死?